Maar ze zei niets; er was nauwelijks ruimte voor liefde in haar hart was zo vol trots en een onschuldig meisje de wrevel en ergernis.
Misschien verwachtte hij, half gehoopt dat ze zou zeggen, pleit voor vergeving; en hij voelde in zijn hart dat als ze dit zouden doen, moet hij de opbrengst en brengt haar terug.
Toen hij vernam dat ze geen woord, wendde hij zich naar de deur en ontgrendeld is.
Zelfs toen hij onderbroken.
"Heb je niets te zeggen tegen mij, niet één woord?
